巴絲打試下輸入”popo”，睇下會岀咩

大家係咪都岀同一樣嘢？

Popo本身就係解警察
你當係香港人創出黎？

我都係回覆打左

正想講..